（hehe)伴侶 無嘢做 你願意俾幾多錢 佢用（每月）

我哋今年1月先識嘅
原本我哋各自都有嘢做
啱啱喺埋一齊果時 我哋愛得太轟烈
（手臂 互相紋咗對方個名，我身上面原本有其他纹身，佢就完全未紋過嘢。）我第一次同男仔拍拖
佢就反而之前有過男朋友
當時 我哋日日連續射波 （當然大家最後都俾公司炒咗啦）
我哋日日攬埋一舊 訓醒就去飮飲 食食 玩
（甚至去旅行）到6月尾先返香港
積蓄洗晒咁滯 我先做返嘢 7月中 （我自僱）
我BB就現在都冇工返
係我叫佢 唔好急 慢慢搵 搵到最合適 先好去做
我唔捨得佢咁辛苦
我哋一齊住 我有間屋供緊
（原本我自己一個人住）
屋企／生活上 所有費用 我出
仲有幫佢 還 信用卡數
（加埋生活費 每月至少 俾一萬佢）
我會唔會太愛佢 令佢覺得好似被包養
佢始終都係男仔 要面 要尊嚴
純粹 理情討論 請高抬貴手 不喜勿插